# README #

### What is this repository for? ###

Task for Android Developer in [SoftTeco](http://www.softteco.com/)

### Coding Task ###

## Экран №1 ##
- кнопка для сохранения logcat в файл (вверху справа)
- картинка (любая, но занимающая 3/5 высоты экрана). Для картинки опционально можно сделать любую анимацию.
- под картинкой горизонтально прокручиваемый двустрочный список. Каждый элемент списка - id поста. Под id в одну строчку (можно сокращённо) title поста. В каждый момент времени должно отображаться не более 6 элементов (2 ряда по 3 элемента).
- под прокручиваемым списком должен отображаться точечный индикатор, отображающий текущую позицию списка.
- при нажатии на любой элемент списка происходит переход на второй экран.
- Список постов приложение должно получать вот отсюда: http://jsonplaceholder.typicode.com/posts


## Экран №2 ##
- в самом верху (в тулбаре) отображаетсяс строка "contact #X" где X - id контакта.
- в верхней правой части отображается id поста, на который было нажато на предыдущий экран.
- справа от id поста распологаются имя и никнейм юзера (2 строки)
- ниже id поста отображается емейл, веб сайт, телефон и город пользователя.
- Опционально - по нажатию на емейл, веб сайт и телефон должны открыться соответствующие приложения на телефоне. При нажатии на город должна открыть карта с текущей координатой равной той, что у данного юзера указано в профайле.
- в самом низу с левой стороны есть кнопа сохранения инфы о юзере в базу данных.
- Детали пользователя приложение получает вот отсюда http://jsonplaceholder.typicode.com/users/X , где X - целочисленный Id